有好多外國人都支持反送中

616遊行個陣撞到幾個exchange識既朋友
佢地唔係為打卡遊行
而係真係睇新聞比較sources+自己有思考過而上街
我想問有無telegram group係以英文做主要溝通語言方便佢地？